你班人甩底仲好意思怪人？

如果人數好似尋日咁多，
今日班手足洗鬼特登組人行去離境大堂咩

又話打機場牌，令政府回應
依家連續兩日都飛唔到咪幾好

打工仔快啲入機場啦！！！

推

721 811